起底：HK Popo Team IG FatFat

正一monpo狗 一模一樣 mon得咁密

我地晏畫POST咗上INSTAGRAM之後佢地出黎屌返我地轉頭
話我地抹黑分化 要收我地皮
話佢地負責條友琴晚俾人拉咗
但客觀事實係佢地收咗錢3個禮拜都無貨交又搵唔到佢地
就算覆機都係覆D廢話

佢地今日晏晝又突然話有張單個number
但係所有野資料都遮住哂
又話負責條友俾狗咬咗 但係又變到個number出黎
3個黎禮拜乜都無 今日踢爆佢就突然有?
3個禮拜負責個人都唔俾人拉 今日踢爆佢就突然俾人拉咗?

我地之後叫佢回水佢就講D咁嘅野

至於佢地講D花話係到暗示話收到風D狗會咬我地
叫我地D DONOR割我地真係要澄清多次
我地個SERVER同收款嘅SYSTEM都係美國境內
只有美國嘅司法機關可以搞我地
至於DONOR嘅個人資料
全部人D資料都係尻打 我地由第一日已經叫D DONOR亂打資料

詳情佢地講嘅野大家上我地IG可以睇 同埋幫手SHARE出去唔該!
我地燕子生命以後除咗做文宣,幫受刑抗爭者同光復香港 加多個目標就係追擊呢班仆街

IG傳送門:

若你係同路人
勿讓同路人受騙
一齊report柒個ig
有朋友follow佢嘅
pm fd unfollow an d report

呢條友絕對唔係同路人

手段分析
拖延 惡人先告狀 老屈 講大話 monpo應對
死不悔改

若其身正直 9秒9Del po 封鎖留言功能？

最後
醒少少 五毛pr熱狗狗扮人 咪衝出黎柒

若你係同路人
勿讓同路人受騙
一齊report柒個ig
有朋友follow佢嘅
pm fd unfollow an d report

呢條友絕對唔係同路人

不要call 人洗版 做實驗

pin

苦主一號

還我血汗錢

樓主依個topic

FatFat

popo被我呃完一次唔入了

算啦佢，三大之恥，就自然無咁嘅勇氣同氣量啦

張圖啲字仲係好細

一就琴晚 個po d 盲毛block曬我
唔查字典 唔帶腦上連登 情緒主導

版主好小氣 版主好記仇

推呀

苦主 人地話你d圖字很細

後補返遲d

push

無人推po

可唔可以直接出張ig cap screen 睇唔到字

成日唔蒲頭 鞭多五次先准走

我地一陣會擺上黎

好

你睇你幾厲害 ⚡️了

即係HK Popo Team有機會係黑警搞出嚟？

食花生

呢個真係唔清楚

Puah

推

無花無假 9正37reply 頭十位內

Push

點解會咁都上到熱門？

熱開第九

How come我平時咁辛苦開po

你問下樓主囉

佢做實驗呀嘛

點做到的有神快拜

Push push

不能說的秘密-牙伐實驗進行中

見佢即刻關唒留言 唔比人cm 真係身有屎喎

召喚樓主

因為我

佢話我地抹黑分化呀
叫佢地解釋呢三個禮拜做咗啲乜又唔答
淨係轉去講第d野

極速巴加乘

話明起底居然漏左佢條link

若你係同路人
勿讓同路人受騙
一齊report柒個ig
有朋友follow佢嘅
pm fd unfollow an d report

呢條友絕對唔係同路人

Pin 過

傳說中的綠手指

Up

Push!!!

不要時常自己打鼓 會有負面影響

點先可以有效推到post

popo 放負X1

呢啲嘢小氣啲好 記仇啲好

見到del晒po都知咩事

係我地抹黑

Push

［行動po置頂］全民報哨

report咗，而家好多騙子扮黃搵食，小心

順便post埋
連登專業呃錢 iphone 維修 無敵是寂寞

好明顯佢係狗嚟啦

版主不告訴你的秘密：熱門攻略
hit足三日方程式

五毛熱狗PR狗扮人很想知道吧

唔話你知

記得幫手share出去

到底點做到

成件事真係好撚鬼。。。

最後嗰張對話圖ON9到
我哋有code了 但我哋唔會畀

推推小伐伐

扮黃搵食正仆街

都幾肯定張單同我地無關

幫推 如果係呃手足錢嘅撚樣 唔撚係同路人

基業係咪燕子生命成員

甴近平

算係

Hi fives report 未

mon po 細心觀察 大膽假設 小心求證

忍手好緊要

Po神

熱門 好FatFat

咪笑我喇 起我底就知我有幾多黑洞po
牙伐就黎要成功喇好開心

修成正果

請受仲達一拜

其實一句講晒係hk popo team掠咗水之後潛加放料話燕子生命會比狗咬？

可以咁講

後半段有少少不對
佢一早話自己比狗咬 但係個劇本根本好柒
今日mon左成個下午呢度
但到而家先出最新ig 出左個對話 提醒人小心狗咬

無腦無邏輯死係邊都唔知

其實佢地成套講法好多bug
有無同你講其中一個admin係form1仔黎

分化?
雖然呃錢但黑警關係科都做左好多文宣。
希望大家記住要不分化不割蓆

下

無分化
我地向你指出佢呃錢姐
黃同呃錢係無衝突

你個ac 點來的

不分化不割蓆唔係齋up嫁
佢哋有冇尊重過樓主？
不負責任都唔緊要
佢地死撐唔認衰，繼續大話擒大話
咁樣都唔屌得？
盲撐都有底線

文宣 你睇左ig未吖

最後「不分化 不割蓆」

DLLM仲要叫人唔好出71

關於7月1日大遊行

提左你旮旯 又唔讀書 又唔睇文
係要衝出黎柒

我以為黃代表有良心
原來黃同呃錢無衝突
咁更加希望大家唔好分化
btw屎家軍都係賺錢，同黃無衝突。希望大家都唔好再屌再分化

依個人好有可疑

衝出黎柒 無左個ac 值得嗎

廢事理佢

Block 撚左你啦柒頭傻系

我叫大家出sing
兄弟爬山 各自努力

政治立場同personal condcut 夾硬連埋一齊

起完底即block

燕子都呃！

你柒夠未吖 又唔讀書 又無睇文

母雞咁大隻字
唔係同路人

你底褲幾多日無洗

每一分一毫都得來不易

呢d 唔怕死衝出黎柒嘅 一定唔可以block
block等於放生

上次凍結咗筆錢搞成點

室外有限聚令
我係制度內抗爭手足，所以只可以係商場sing。希望大家唔好再分化我。

多謝你唔割蓆

唔可以block 只有你頁面乾淨 其他人一樣睇到
無人知道要打柒佢 等於縱容呢d9秒9衝出黎柒嘅仆街

你都未答我 ac點來的

咪po個垃圾嘅po上黎

我信燕子生命，人哋真係做實事

up

跟我打一次：五毛死全家

唔係呀嘛

無完全block，起碼我知我block左佢，之後再睇佢啲笑話

對唔住大佬

跟我打一次：共產黨死清光

樣衰在跌落地都要拎番個尾彩

跟我打一次：白色鴿子係仆街

唔爭在入埋嚟望下呢個po，參唔參與自己諗

佢地嘅言論一句都無可以以呢種形式出現 否則姐係宣傳。條友好明顯唔怕起底。我嘅po都夠膽入黎。

值得做

應該要9月先攞到

感謝手足
同埋最緊要我地真係有證據 有個句講個句

但係樓上有手足話呃錢同黃無衝突。
既然佢係黃，又點解要分化
我地要團結

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

黃係政治理念
呃錢係personal conduct
我地批評緊佢personal conduct
關黃咩事？

跟我打一次：警察生仔無屎忽

警察生仔無屎忽

瘋狂洗錯腦都唔洗自己條底褲
咿呀 媽咪有條底褲好臭啊

你唔好跌入佢個邏輯同佢論黃喇
係死結
跳出框框 講第二樣嘢

否則個po 有更多打靶仔衝出黎柒

五毛死全家

我星斗巿民無乜政治理念
睇新聞見到後生仔俾人打 打到我好心痛
因為良心先做黃人

跟我打一次：習近平武肺死

又提高黃既門檻，呃錢咪呃錢囉，黃店煮屎賣到鬼死咁貴都要食架啦，
就算係藍扮黃呃錢，都係擴大左黃色經濟圈

你打一次：白色鴿子係仆街
比第二次機會你

係咪呢 又多一隻出黎柒喇
你個ac點來的

Good evening sir

見到嗎 有多一隻喇
正題唔理 spin去佢地嘅方向 佢嘅方向最好一隻字都唔好提

因為你

攞得返就好

you are on my list

做咩咁蠢 埋錯堆 衝出黎柒

分化，block 得

你真係唔識旮遊戲規則都未識 就出黎柒

咁你除左識搞分化之外又識d咩啊 五毛

你兩條毛 好想知
條formula咩

偏唔講 唔講 唔講

屈人分化

咁都唔係分化？

你真係唔識旮Wumaoland 行左個圈未啊
世柒

都話佢地個用詞一個都唔好出現係自己嘅話語入面

死結

五毛咁夜都未開工

歡迎光臨 香港釋法維尼樂園

welcome to the Hong Kong Wumao Land

小萬姐真係好善良

伐伐dpo好多毛

捨得回歸正題未

多謝你 落入圈套

你想表達啲咩

你自己無啦啦講乜 formula 唔講唔講，我都唔知你正題係想講乜

查實唔多得兩條 暫時

條友應該係弱智

跟得到第一個beat 第二個beat 居然跟唔到

都話你唔睇文旮旯 版主講咩都唔知
都話你未識遊戲規則旮旯

你話呢？ 白色鴿子 有個物種話你啊

我同你講緊支持黃圈你就講乜鳩遊戲規則
依家打機啊？現實黎架 on9 仔

起碼會幫你推

你真係唔識旮比多次機會你
遊戲規則都唔曉 恨錯難返

咪爆喇不過都提曬水佢都係咁
oh dear

個機會留番俾你老母啦

得閒問候你大哥喇

隻白鴿

變咁嗌交po

無呀

又被位入 小萬姐真善良

版主係邊個都唔知 夠膽入黎柒
傻的嗎

教緊小朋友玩遊戲 以及迷途知返

你成日俾人呃錢？

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

順便幫下我手

佢開藍店 呃慣人錢

明白晒

呃錢就係呃錢同立場有乜關係

歡迎踏進八奇思考領域

我悟性低，求上面解釋

我食花生

咩都唔知

不過成個po嘅重點唔同咗

反正咁後冇人睇到喇

呃錢就呃錢

都係，但冇晒花生啦

佢哋唔出現冇得繼續玩

估計去左釋法維尼樂園玩

返唔到轉頭

小萬姐 請原諒我心急直接同你講嘅對話 若有冒犯 請包涵
因為唔想再有第三隻加入 需要及時stop字眼

唔緊要你有經驗
我地無同呢啲人周旋嘅經驗

如果再有亂黨出現 幫手ko佢地 我有嘢要忙 offline一陣謝謝連家軍

伐姐屈機

是日電台

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

$2000都要呃？

如果一個成熟嘅騙子
通常第一單都正正常常有貨交
之後先慢慢劏
第一單就呃
只能夠講 不夠老練

個page一開始仲諉過於人
而家見唔對路就刪哂啲嬲打cm

同支那啲騙子有咩分別
呃完人之後即刻被揭穿
呃人都呃得咁垃圾

可能佢真係無呃錢
我地抹黑佢

佢地禁埋留comment

禁comment lol

知咩事

推呀推呀

真係一睇都知呢個HK Popo Team唔係好人黎
收皮啦懶係收到風咁 捐錢要清屋

原來有負皮想deactivate 你隻手

個ig page有冇del cmm

好多手足入咗佢地到留言俾佢地刪哂

咁撚仆街嘅

追住你黎負x3好似係

專登入黎睇琴晚預告個下集

佢地閂咗留言功能

我地抹黑

食雪糕

全民運動

71見

628見

唔想被人唱
最低限度要嘔返錢出嚟
或者印返堆貼紙 有貨交先

食麵

唔啦，唔想628 71行唔郁

628 食麵見

還嗰少少錢有幾難？

户巴要變神裝救和理非

可能係中學生

行唔郁，做人肉rb

等我又負皮你

攤屍咁訓係馬路

洗唔洗燒著埋佢

Omdb

你覺唔覺隻味比以前淡咗

一燒就有消防啦，咪啦

好淡

form1

我身脂肪應該有排燒

以前個味唔係咁

燕子話

燒肉 zaaaa~
鬥燒得耐

我都想食呀

你屋企咁光嘅

港女最愛p下先放

Hi 我係港女

叫杜生黎試食拍yellopenrice

食咗你

比我扮唔知得唔得先

Hi 我係港豬

係咩雪糕嚟㗎

我除定咗褲等你

耶,好直接阿你,人地怕醜

8吋出場

Excuse me??

扮咩怕醜啫

我是純情的代名詞

你仲有冇做運動

開門啦！

純情小豬豬

我唔get

你望一望佢個名

之前好多人食果隻 唔識讀

哦我屌

你教壞我

Sor

幫你激發潛能啫

入面有正妹睇！
Follow仲有片

有嘅

一個月一次啊？

開咗

Häagen-Dazs

咁快完事嫁你

Swallow 係條女個名

唔係 好渣嘅牌子但唔知幾時被人炒到貴曬

三日一次

雀巢

還珠格格

一星期起碼3次啦

viennetta

唔好再做港豬

我壞過凱婷

咁正妹唔益cd rom

Sir yes sir

我就你咋

係喇係喇

冇動力做

我爽左3次
8寸長真係有料到

未聽過

諗下第時啲台妹
帥哥你很壯耶~

嚇親人阿

我食緊地獄料理

冇涵嘅糭 加煉奶

我唔係mon po狗黎架

無碼4k高清

圖

冇餡嘅唔係鹼水傻？

此地無銀！手足做野

咁正嘅嘢cd rom冇得睇

鹼水傻

床上面ok 咪得囉

Nmsl Nmsl Nmsl

走晒寶

唔准笑我

做完人都有自信啲啦衰野

你唔係見過咩
Tg send過啦

#nmslese

有ac嘅快啲入去𥄫𥄫

係咪有泰國芒果糯米飯feel?

唔係咩？

想像唔到

笑左出聲

唔係
普通嘅糭 不過一啲餡都冇 連綠豆都冇

傻

正妹二號

食糯米

唓，打開傻啫

堅好笑sor

滯到pk

從來都唔食傻

Me 玻璃心 碎咗喇

aa膠癡翻埋

我都冇食好多年，食半隻都滯死

成個力架咁

成日收埋啲好嘢

剛果

食到好核突

同月餅一樣

由細到大都唔食

唔係 好複雜嘅味道

齋糯米加煉奶好似幾好食

豉油？

我尋日lunch先吞咗成隻

係

我都好少食，仲有個蛋黃唔好食嘅

原來佢哋tg有channel 約炮

一日三餐都食傻

依度冇糖
搵煉奶頂住檔

仲好多j圖

比正妹你睇

啡色喎

有加d豉油

慰藉返我個弱小心靈

我驗證左仲係8寸

個食法好fun

個combo好獨特
傻加豉油加煉奶

一定要follow

之前熱門有篇新聞話個人日日用膠杯飲水 大個弟弟得一寸
唔知有無記錯

外國勢力,搬巨龍來砸自己的腳

味道好奇異

放埋自己啲私家丁圖上去開心share

又甜又鹹?

個combo 殺傷力好高

我懶 唔想洗碗

要做翻三五七日運動補數

加牛奶味

試下放埋蠔油

蝦醬

黑糯米

腐乳

同上面炒車

花椒油

下次開post要改3寸長油dee

唔係
我驚會肚屙

魚露

下次試

仲有四隻

黃芥末

瑞典罐頭魚

Ok u win

應該唔會既

南乳

20萬 thx

攬炒

打咗出嚟嗰啲 我下次會加曬佢

Cls

但有啲好奇佢咩味

訓喇！各位手足晚安大家都早啲瞓！
臨瞓比張丁圖大家

晚安

我成日虐待自己
M底

重口味
唔怪之得60路

Bye bye

屌我仲未識整

估你唔到

打[so傻 ]唔要空格

你都係

估唔到過咗瑞牛節仲有

你講咩話

好爽呀

瑞牛節
你邊個鄉下

自鞭

今晚熱門好多嘢睇 追唔切

北京落武肺冰雹 六月飛霜

瑞牛節食傻

中秋節唔知食咩呢

晚安小狼

天災人禍

咁都有得收

自鞭冇咁開心

比較下

點解唔得

我冇你咁勁

叫大佬鞭你

我好多個大佬

比過至知

你鞭

求其一個

So gay

咁就你鞭

禾唔是你大佬

幫你推下！

真係食人饅

好靚 定係71之後再搞呢
多謝小萬姐 多謝手足

你話事

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

時間上，明白大家返緊工，未必衝到去廁格睇直播。但希望大家可以喺夜晚、週末重溫支持，借力量俾我地。

今次 think tank 活動view 數將會係一大指標，鼓勵更多歐洲think tanks 為香港發聲，思考香港重光後嘅國際價值。626見！

一於咁喇反正而家咁多活動

好靚

如果用張圖記得credit返個手足
gunwithink

一定一定

開台
唔想71又冷冷清清告終嘅入一入黎....

小狼

伐

Pishhhhh

唉 我d貨凍過水

願聞其詳

好無腦
自己怕被警察mark所以以後唔接單
但係又公開另一間商戶個名同埋地址
慌死人唔知 以為呢間同警察有聯繫
呢間唔怕警察呢間有警察保護

真係講多錯多咪衝出黎柒喇 給自己留下一點面子吧

請欣賞 內文節錄
其他嘢 有邊個point有問題
我唔會提你嘅monpo汁口水尾拆局

你未夠班死左個HKPOPOORG 都唔知咩事呢

最後提示
連登盛產咩 自己思考 搞到popo都怕要法庭禁制令

今日出咩po唔敢開放留言咁低莊

柒夠未！
一日風向周圍擺 你都幾厲害
真係無你咁得閒日日monpo

咪以為DEL左無件事

話左好多扮黃搵食，係要方尻叫唔分化邊中伏

人血，幫你推